鬼滅係咪抄緊jojo

呼吸=波紋
無慘=柱男 要變成完美生物 都係驚陽光
上弦貳搵記憶果幕直程複製dio

直頭係抄Dio

今集抄火影

鬼滅抄垃圾桶，唔係抄jojo

抄得好睇咪算囉

作者一早講左係jojo fans

遲啲玩埋穢土之術，復活胡碟忍，打多次

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

Jojo影響左後來好多漫畫家
同時編輯同作者開會果陣抄考某d成功作品好正常, 基本上jump都抄黎抄去

抄得明顯左啲

完全係死神

系

武狀元